想轉藥廠工，有無行家入黎傾下？

是咁的，小弟係私院做左幾年RN

終於頂唔順

都叫同幾多醫生有計傾

現在薪金大約40k

如果轉藥廠有無可能搵到差不多or更多人工？

又可以apply 咩post?

利申 25歲 曾任內外科 骨科到DM etc都識 不過唔専

Up